台灣人：港警的聚集才是非法集結

台灣人：港警的聚集才是非法集結

支那公安和解放軍都不敢到台灣觀光，因為會被打死
覺得港警和支那公安和解放軍沒差別

港警正在利用國家殺人

每一個中國人都在利用國家殺人
打著愛國的旗號殺人強姦放火都沒事兒兒兒兒兒兒兒

利申：樓主係台灣人

台灣的朋友 我很絕望...

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

他們真的不敢去嗎？
小心有很多間碟在台灣

香港朋友加油
遠離國家殺人的世界

謝謝

請不要絕望
包括我在內，全世界有很多人關注香港

政府對陳雲林申請來臺案之處理說明

中國共產黨公務人員不可以隨便入台

已推

看到港警聚集應該大喊非法集結

香港人不敢殺共產黨

港警已經無法以暴治亂